[
    {
        "Pacote": "Bilhetagem Eletr\u00f4nica 2018",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "CSV"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Bilhetagem Eletr\u00f4nica 2019",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "CSV"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Bilhetagem Eletr\u00f4nica 2020",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "CSV"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Bilhetagem Eletr\u00f4nica 2021",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "CSV"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Bilhetagem Eletr\u00f4nica 2022",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "CSV"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Custos Operacionais Maio 2018",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "PDF"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Custos Operacionais Maio 2019",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "PDF"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Custos Operacionais Maio 2020",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "PDF"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Estudos e Relat\u00f3rios",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "PDF"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Hor\u00e1rios Programados",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "CSV"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Itiner\u00e1rios",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "CSV"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Linhas",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "CSV"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Paradas",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "KML"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Rotas Cidade do Natal",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "KML"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Rotas Concei\u00e7\u00e3o",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "KML"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Rotas Guanabara",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "KML"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Rotas Reunidas",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "KML"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Rotas Santa Maria",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "KML"
        ]
    },
    {
        "Pacote": "Rotas Via Sul",
        "Organiza\u00e7\u00e3o": "Natal",
        "Grupos": [
            {
                "display_name": "Mobilidade Urbana",
                "description": "",
                "image_display_url": "http://dados.natal.br/uploads/group/2018-11-13-185250.323828mobilidade.jpg",
                "title": "Mobilidade Urbana",
                "id": "09132b97-d39f-4316-a859-240c31e98ef8",
                "name": "mobilidade-urbana"
            }
        ],
        "Formatos dispon\u00edveis": [
            "KML"
        ]
    }
]